iphone 8 定 7好

啱先部6s跌左落水 開唔返機
個mon本身爛左 應該入左水落底板
所以應該整唔到嫁啦 同埋都過左保養

好煩惱 就出iphone9 應該等iphone9出左先
等8同7跌價先買定而家買好?

同埋8同7好似無咩分別咁
係cpu12/11同多左無線差電無咩分別咁

巴打可唔可以幫d意見

i7 128gb 5588
i8 64gb 5988

64GB好快無位

256gb 又好似太大 好難用到
同埋7288 好貴

咁買iphone 7 128GB
iPhone 8爆底玻璃如果要整好貴

8靚啲

用殼其實冇分別

真係想等9月 但係而家無電話用

有新買新

8啦

買部後備機等9月

貪平就買7
反正兩部都係舊機

依家先7月 9月先發佈 iPhone 9
10月頭先開賣 第一水又要預買唔到 即係要等多個月 11月先拎到上手
中間仲隔住3個月 趕住用既梗係要買住先啦
電子野有新買新 當然買 iPhone8
不過如果你好想等新 iPhone 咪買部SE平平地頂住先囉

啱 如果要成11月真係唔得
出去買部2手se頂住先

邊度買有呢個價?

sor 以為plus

用慣左IOS 諗住整部SE頂住先

5千幾買舊款.....重要提升唔大, 個樣一樣. . 我一定唔會咁做 ,
一係等 IPHONE 新機 , 再唔係買 10 仔.
一係買AN機全面屏. . 比得五千幾都大把選擇